有冇絲打會攬住條仔件衫訓

我已經冇得攬住個人訓
只可以攬佢

冇女

唔係男朋友

有會唔會比件衫條女攬

畀自己佢攬

但點解你有佢件衫先

穿左2個lon ga

可以一直攬住咩

可以

眼淚黎

攬住喊緊

但係我就唔可以

做咩喊

我女朋友可以 但冇人做

我由放工返屋企一直係喥諗佢
成程車係喥喊
一返到屋企就衝入房攬住件衫喊

我真係好掛住佢

做咩事呀？

浮雲兄食大把絲啦

過去左唔好望返轉頭 無意思架 堅強啲

... 咪啦

唔知點先可以令個心冇咁痛

冇女真毒

掛住一個人 好辛苦

Long D必備

回憶過去～

曖昧
有日落雨 我冇帶遮 佢比咗件衫我擋雨

已經唔想望返轉頭
但每次一掂親其他男人
就算呢期有個我幾尊敬嘅男仔傾得密
就發現我崇拜嘅人都唔及佢
真係冇人比得上佢咁得天獨厚

然後就沒有然後？

你縱是未明白仍夜深一人 穿起你那無言毛衣當跟你貼近

散咗都必備

掛住 仲要冇得見
冇得同佢講掛住佢

對
件衫而家仲係我到
佢拎唔返 我都唔會再可以比返佢

成日見你咁多女回post

講完都冇用啦

死鞋佬 屌你老母

點解唔約佢叫比返佢
咁咪可以見多面

所有tee 我都當睡衣

全部都入黎笑我

以前有

而家已經係唔會再約到既階段
冇了

西汁

咁咪冇咗佢朕味

咁而家冇了

有新女？

眼淚

都要講

我好掛住你

間唔中攬住佢著過件睡衣索住嚟瞓計唔計
係將件衫套落豬仔公仔到再攬住索

係到講下好了

冇套落公仔
但我本來都係貪佢朕味

我知佢會睇到

只有請你的毛衣從此每天飾演你

早知個陣唔還返件外套比佢

你想講就講啦
唔好屈係心

蠢咗了

其實放入行李箱之後已經無乜味 後來又試過放入密實袋 再放入行李 點知得翻膠味

唔好再掛住我啦
你值得更好

除咗掛住
我都唔知講咩好
淨係好想喊
好想重溫同佢每一個小細節
佢講過嘅每一句說話

喊到累 就訓了

你個名都唔係宅男先生

想見卻不能見
往事只能回味

會喊到訓唔到
諗緊將所有記得嘅小細節畫低

唔係 只係沒有下文 胎死腹中

掛住佢未揾佢囉 喺到叫春做乜鳩 好柒呀

試過一次唔小心著住佢件外套返去
聞住佢陣味 攬住訓 訓得好好

唉

我都試過

搵緊

我好耐之前喊到好累
可能喊左3-4個鍾
眼睛都痛了
就訓了

好慘 就係果次後冇再見過？

已經又幾個月
都仲係喊到咁
好辛苦

依家冇啦 咩都冇啦

你一定好辛苦
平時食唔食到野

原來你又入咗你
岩岩先睇到你

咁都食到
其實有時都冇咁低落
琴晚又夢見佢
所以就特別掛住佢特別想喊
但其實日日都掛住

要用好多氣力先可以放抵
就算幾多次想試下接受其他人
最後你都會去到臨尾放棄
因為每個他 都好像沒有他好
你地獨有既相處模式
至少你會覺得在重新接受會好攰
放抵呢條路好漫長
至少我都未做到

唉 已經唔知做人為乜

揮手
會拎男朋友用過既嘢攬住瞓
平時一臉就一定會狂索佢陣味
一定用手巾幫佢抹汗
要儲起佢陣味返屋企！
有佢既氣味先會安心

得閒約下朋友食飯
可能會好啲呢

無意義啊 人生無意義啊

我都係第一次會咁
以前拍過幾次拖
就算比人飛都只會憎對方
好快就接受到第二個
但今次呢個唔得
一直唔能夠搵到其他人代替佢

係 我拍拖果時都係咁

死左？

咪就係約人果日開心
返工會暫時放低佢
但得返一個人時就會諗起佢

啱呀

Me too
有時好懷念以前既灑脫
不岩就pass
之從由他開始
感覺自己好脆弱
好小事都可以觸動到條淚線
成日想搵個更愛自己既（自我講左無數次）
但都係做唔到

你點知我唔係

特別係夜晚
搵多人傾計

Exact7ly!!!!!!
冇人比佢更明白自己
其他人只係凡夫俗子
唯有佢先可以咁獨一無二

因為我知佢ac name

已經負能量到冇人想同我傾計

係到傾下計都好啊

講完呢句即刻冇人回post

所以秒回到上左熱門

我有架

我比你攬

咁都叫有人陪你

謝謝你

果個ac係分身黎

得自己一個 好慘

因為就咁攬冇咩質感
套咗落公仔有返攬住一舊嘢嘅感覺
同埋 本身隻公仔係俾佢攬

終於止咗陣眼淚

佢啲出post語氣唔係咁

啲眼淚好唔聽話

無人想理一個咁嘅人

你冇地方發洩ma

等我買條腸仔或者姦夫套埋佢先

係
我仲要聽啲虐人歌

我去訓

所以呢條唔好漫長
耐左你會嚐試好多野
自己去做你想做既野
試圖將自己既生活變得更完美
但一切既背後
你真正既內心都未必真正快樂起來
時不時又會睇下你地既相
又諗下當年今日
他未必係最愛你對你最好個位
但偏偏係你愛他多於他愛你
所以無法灑脫咁真正離開

有
發洩完咪又係冇人理

唔好聽啦

我太了解佢

呢到係9up好地方

有時覺得為自己做咁多野去完美自己
都唔知係咪為自己
好似全部都係為咗佢咁

唔聽個腦都會自動播

係 所以都係上黎講

聽左仲衰

連登有愛

就係播咗成日
諗住聽返停止個腦自動播放

謝謝大家

聽下其他歌？

無心機聽

純音樂呢

唔知聽乜好

我訓唔著就聽

聽乜都會諗野 點搞好

可以話如果唔係他
唔係發生一些事
你未必咁做
有d就係想他知 冇他既話都過得更好
有d係唔想不停諗他 搵野滿足自己
至少叫哄下自已開心d
你岩岩分手就話搵朋友傾
但耐左你好難在不停同朋友重複話題
變左好多時咪自己娛樂自己囉
更多時候係你又心情唔好
自己一個想做咩做咩
去邊食咩隨心

冇架 合埋眼 大力啲呼吸

太隨心
怕放縱咗自己
做左又唔一定開心
開心完又罪疚自己亂黎
成個人生好似為咗佢而活咁

喊到眼訓先算

乖了
快啲訓到就好

開始喊到頭痛

好快會訓到

沖埋涼先
一返到屋企就匿咗係房喊

咁係你未放得低姐
日子耐左 就算你仍未放低
但你發覺唔可以咁過日子
你就會搵d方法令自己開心舒服
分散下注意力 而唔在係係屋企喊

利申：我放唔低 都未接受或未遇到一個真係令我動心既人 所以我會自己去旅行 食野 行山 咩都好 適當既放縱 係為之後可以走更遠既路

辣殺
晚安

我愛你

我到而家都要將佢件衫包住佢第一隻送比我嘅熊仔攬住訓...唔攬住根本訓唔著...返hall返屋企都要拎住佢

我驚我嘅放縱害咗自己
我都好想係咁flirt仔
但咁樣一定hurt爆自己
最後更加冇人要

冇

U are not him

冇咩

散左定long d

安

散左

安啦

我既放縱係正面野
重點係令自己更好
唔係毀滅自己
Flirt既都得 但唔好放真感情落去囉
你可以曖味 但唔好俾他傷到你
雖然我唔主張咁做
但如果你既喜好係呢樣
都可以只享受一下俾人追既好囉
但就真係唔好蝕底俾人
都要保護好自己 唔好俾人hurt

你媽又會幫你箍煲

入土為安

一直以來一唔開心就係想毀滅自己
唔想自己生存
個心態都係衰咗就衰咗

總有一日既 我都等緊

我都經歷過
做過傷害自己既事
但可能大左就唔想在咁做
因為當你做完 發現出面冇人會因為你而停低
改變唔到任何野
咁點解要咁傻毀滅自己？
最終最影響受苦既都係自己
長遠黎講條數唔應該係咁

幾時 快

唔想生存啫
生存黎都冇乜用咁

點解會分手先

又唔會比你知，唔到你控制

我成日都咁諗
不過點都要比d正能量你既
加油啦 希望你會捱過呢段時間

我可以攬住佢個人瞓

好掛住一個人但咩都做唔到真係好辛苦
諗返以前都會攬住佢件褸訓..聞住佢嘅味
唉

咁grad咗之後會唔會好啲

買個hydrogen囉

我試緊去改變自己
但都唔係佢想要嘅我
佢要嘅要求我呢世唔會有機會做得返

還返比佢？

點解分？

係啊 仲一齊個時心諗反正個人係身邊
隨時都攬到聞到咪還返比佢 冇諗過...

投資失利

係唔同post講過好多次

以前掛住佢隨時可以見佢攬佢
依家咩都做唔到 好辛苦

你可以試下去跑下步
我以家每次掛住佢我都會去跑步
用想喊既力去跑
每次跑完反屋企沖完涼都攰到可以瞓到
Ps我係巴打但比佢飛咗半年都未放得低

死撚左？

做左好多野但無一齊到個個

條仔著咗一晩嘅瞓教衫 香到仆街

個ex之前會着住我件衫瞓覺

Cls攬自己啲衫

既然佢已經變成無可挽救既事實
試下只為自己💪🏻

Move on
我5年散左都係咁

算把啦，專一同長情無用㗎

我已經係有做gym
有時又十一點先放工

我俾咗件牛仔外套佢 佢會著住周圍去 成日聞住
但係已成過去

搵唔到為自己嘅原因

會攬住女朋友個bra

同床訓不了
一個人先訓得好

你係狗嚟？

我啜住bb面仔瞓

件衫濕左喇

雖然有諗過但係佢件衫都係用我屋企洗衣粉柔順劑洗過
咪同自己件衫冇分別
所以都係攬佢送俾我隻公仔黎瞓好過

係啊但唔好啦🙁

好撚gay 男人老狗拎住另一個男人d衫喊

屌 一入post見到張相笑l左
我拍左7年咪又係就黎抑鬱 都係咁過

都係日日唔開心

同我做朋友好冇

快啦

終於有朋友啦

腸仔

你一嬲都有

我嬲咗啦

一扭啊唔明唔明

扭啲乜

你話點算好啦高妹！！！

Me都矮 冇洗頭水嘅170

城的孤兒呢啊啊啊㘠

賣男裝原味衣物
可以女性內衣補貼交易

佢就好啦

黐筋女人來高瘦腰幼

但人地唔要宅男先生

得你當佢係寶

唉 但人地要其他人

唔緊要 我可以比你攬☺

我唔是處
我係就唔洗頭痕

-.- 邊忽好

我會
好鍾意男朋友衫d味 好有安全感

你話宅男？

甘更加要拉

我一路比你攬 一路同你訴說心中事
仲可以幫你止痕(邊到痕都得 )

你有冇183高？同埋得120磅？

特別係辛苦番完工終於攤係床到 聞住男朋友件衫香 真係好治癒

係。。。食女